{
  "-": "-",
  "A command line application is requesting access to your account. Click the button below to authorize it.": "명령줄 애플리케이션이 계정 접근 권한을 요청하고 있습니다. 아래 버튼을 클릭하여 승인하세요.",
  "Account settings": "계정 설정",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "Active plans": "활성 플랜",
  "Active Sessions": "활성 세션",
  "Add": "추가",
  "Add a payment method before switching plans.": "요금제를 변경하기 전에 결제 수단을 추가하세요.",
  "Add an email": "이메일 추가",
  "Add new passkey": "새 패스키 추가",
  "Add your email address": "이메일 주소 추가",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Amount": "Amount",
  "An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "API Key": "API 키",
  "API Keys": "API 키",
  "API keys grant programmatic access to your account.": "API 키는 계정에 프로그래밍 방식으로 접근할 수 있는 권한을 부여합니다.",
  "API keys grant programmatic access to your team.": "API 키는 팀에 프로그래밍 방식의 접근 권한을 부여합니다.",
  "Are you sure you want to delete your account? This action is IRREVERSIBLE and will delete ALL associated data.": "계정을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없으며 모든 관련 데이터가 삭제됩니다.",
  "Are you sure you want to disable OTP sign-in? You will not be able to sign in with only emails anymore.": "OTP 로그인을 비활성화하시겠습니까? 더 이상 이메일만으로 로그인할 수 없게 됩니다.",
  "Are you sure you want to disable Passkey sign-in? You will not be able to sign in with your passkey anymore.": "패스키 로그인을 비활성화하시겠습니까? 더 이상 패스키로 로그인할 수 없게 됩니다.",
  "Are you sure you want to leave the team?": "정말로 팀을 나가시겠습니까?",
  "Authorization Failed": "인증 실패",
  "Authorize": "승인",
  "Authorize CLI Application": "CLI 애플리케이션 인증",
  "Authorizing...": "인증 중...",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel subscription": "구독 취소",
  "Canceling will stop future renewals for this subscription.": "취소하면 이 구독의 향후 갱신이 중단됩니다.",
  "change": "변경",
  "Change plan": "플랜 변경",
  "Change the display name of your team": "팀의 표시 이름 변경",
  "Choose a plan": "플랜 선택",
  "Choose which emails you want to receive": "수신할 이메일 선택",
  "CLI Authorization Successful": "CLI 인증 성공",
  "click here": "여기를 클릭",
  "Click the button below to resend the verification link.": "아래 버튼을 클릭하여 인증 링크를 다시 보내세요.",
  "Close": "닫기",
  "Complete setup": "설정 완료",
  "Complete your account setup": "계정 설정 완료하기",
  "Confirm": "확인",
  "Continue": "계속",
  "Copy it to a safe place. You will not be able to view it again.": "안전한 곳에 복사하세요. 다시 볼 수 없습니다.",
  "Could not crop image.": "이미지를 자를 수 없습니다.",
  "Create": "생성",
  "Create a new account": "새 계정 만들기",
  "Create a team": "팀 만들기",
  "Create a Team": "팀 만들기",
  "Create API Key": "API 키 생성",
  "Credits pack": "크레딧 팩",
  "Current Session": "현재 세션",
  "Current team": "현재 팀",
  "Danger zone": "위험 구역",
  "Date": "Date",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Delete Passkey": "패스키 삭제",
  "Description": "설명",
  "Description is required": "설명이 필요합니다",
  "Disable": "비활성화",
  "Disable MFA": "MFA 비활성화",
  "Disable OTP": "OTP 비활성화",
  "Display name": "표시 이름",
  "Do you want to sign in?": "로그인하시겠습니까?",
  "Do you want to verify your email?": "이메일을 인증하시겠습니까?",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Don't need to reset?": "재설정이 필요 없나요?",
  "Draft": "초안",
  "e.g. Development, Production, CI/CD": "예: 개발, 프로덕션, CI/CD",
  "Email": "이메일",
  "Email & Password": "이메일 & 비밀번호",
  "Email already exists": "이메일이 이미 존재합니다",
  "Email is required": "이메일 필수",
  "Email management is not available in demo mode.": "데모 모드에서는 이메일 관리를 사용할 수 없습니다.",
  "Email sent!": "이메일 전송 완료!",
  "Emails": "이메일",
  "Emails & Auth": "이메일 및 인증",
  "Enable MFA": "MFA 활성화",
  "Enable OTP": "OTP 활성화",
  "Enable sign-in via magic link or OTP sent to your sign-in emails.": "로그인 이메일로 전송되는 매직 링크 또는 OTP로 로그인 활성화.",
  "End your current session": "현재 세션 종료",
  "Enter a display name for your new team": "새 팀의 표시 이름을 입력하세요",
  "Enter email": "이메일 입력",
  "Enter the code from your email": "이메일로 받은 코드를 입력하세요",
  "Enter the six-digit code from your authenticator app": "인증 앱에서 6자리 코드를 입력하세요",
  "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
  "Expired Magic Link": "만료된 매직 링크",
  "Expired Password Reset Link": "만료된 비밀번호 재설정 링크",
  "Expired Team Invitation Link": "만료된 팀 초대 링크",
  "Expired Verification Link": "만료된 인증 링크",
  "Expires": "만료",
  "Expires In": "만료 기간",
  "Failed to authorize the CLI application:": "CLI 애플리케이션 인증 실패:",
  "Failed to connect account": "계정 연결 실패",
  "Failed to reset password": "비밀번호 재설정 실패",
  "Failed to reset password. Please request a new password reset link": "비밀번호 재설정 실패. 새로운 비밀번호 재설정 링크를 요청해 주세요",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Go home": "홈으로 이동",
  "Go Home": "홈으로 이동",
  "Here is your API key.": "API 키가 여기 있습니다.",
  "I understand that I will not be able to view this key again.": "이 키를 다시 볼 수 없다는 것을 이해했습니다.",
  "If the user with this e-mail address exists, an e-mail was sent to your inbox. Make sure to check your spam folder.": "해당 이메일 주소의 사용자가 존재하면 받은편지함으로 이메일을 보냈습니다. 스팸 폴더도 확인해 주세요.",
  "If you are not redirected automatically, ": "자동으로 리다이렉트되지 않는 경우, ",
  "Ignore": "무시",
  "Impersonation": "대리 접속",
  "Incorrect code. Please try again.": "잘못된 코드입니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Incorrect password": "잘못된 비밀번호",
  "Invalid code": "잘못된 코드",
  "Invalid image": "유효하지 않은 이미지",
  "Invalid Magic Link": "잘못된 매직 링크",
  "Invalid Password Reset Link": "유효하지 않은 비밀번호 재설정 링크",
  "Invalid Team Invitation Link": "유효하지 않은 팀 초대 링크",
  "Invalid TOTP code": "유효하지 않은 TOTP 코드",
  "Invalid Verification Link": "유효하지 않은 인증 링크",
  "Invite a user to your team through email": "이메일로 팀에 사용자 초대하기",
  "Invite member": "멤버 초대",
  "Invite User": "사용자 초대",
  "Invoice": "Invoice",
  "Invoices": "청구서",
  "IP Address": "IP 주소",
  "Join": "참여",
  "Last used": "최근 사용",
  "Leave": "나가기",
  "Leave team": "팀 나가기",
  "Leave Team": "팀 나가기",
  "leave this team and remove your team profile": "이 팀에서 나가고 팀 프로필을 삭제합니다",
  "Location": "위치",
  "Magic Link Already Used": "매직 링크 사용 완료",
  "Manage the default payment method used for subscriptions and invoices.": "구독 및 청구서에 사용되는 기본 결제 수단을 관리합니다.",
  "Members": "멤버",
  "MFA management is not available in demo mode.": "데모 모드에서는 MFA 관리가 불가능합니다.",
  "Missing verification information": "인증 정보 누락",
  "Multi-factor authentication": "다중 인증",
  "Multi-Factor Authentication": "다중 인증",
  "Multi-factor authentication is currently disabled.": "현재 다중 인증이 비활성화되어 있습니다.",
  "Multi-factor authentication is currently enabled.": "다중 인증이 현재 활성화되어 있습니다.",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Name": "이름",
  "Never": "없음",
  "New account registration is not allowed": "새 계정 등록이 허용되지 않습니다",
  "New password": "새 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "No active sessions found": "활성 세션 없음",
  "No authentication method enabled.": "인증 방법이 활성화되지 않음.",
  "No default payment method": "기본 결제 수단 없음",
  "No display name set": "표시 이름이 설정되지 않음",
  "No other plans available for this subscription.": "이 구독에 사용 가능한 다른 플랜이 없습니다.",
  "No outstanding invitations": "대기 중인 초대 없음",
  "No team": "팀 없음",
  "No teams yet": "아직 팀 없음",
  "Not signed in": "로그인되지 않음",
  "Notifications": "알림",
  "OAuth provider access denied": "OAuth 공급자 액세스 거부됨",
  "Old password": "이전 비밀번호",
  "One-Time Password": "일회용 비밀번호",
  "One-time purchase": "일회성 구매",
  "Open": "미결",
  "Or continue with": "또는 다음으로 계속",
  "Other Session": "다른 세션",
  "Other teams": "다른 팀",
  "OTP management is not available in demo mode.": "데모 모드에서는 OTP 관리를 사용할 수 없습니다.",
  "OTP sign-in": "OTP 로그인",
  "OTP sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "OTP 로그인이 활성화되어 있으며 현재 유일한 로그인 방법이므로 비활성화할 수 없습니다",
  "OTP/magic link sign-in is currently enabled.": "OTP/매직 링크 로그인이 현재 활성화되어 있습니다.",
  "Outstanding invitations": "미처리된 초대",
  "Overwrite your user display name in this team": "이 팀에서 사용자 표시 이름 덮어쓰기",
  "Paid": "결제 완료",
  "Passkey": "패스키",
  "Passkey management is not available in demo mode.": "데모 모드에서는 패스키 관리를 사용할 수 없습니다.",
  "Passkey registered": "패스키 등록됨",
  "Passkey sign-in is enabled and cannot be disabled as it is currently the only sign-in method": "패스키 로그인이 활성화되어 있으며 현재 유일한 로그인 방법이므로 비활성화할 수 없습니다",
  "Password": "비밀번호",
  "Password management is not available in demo mode.": "비밀번호 관리는 데모 모드에서 사용할 수 없습니다.",
  "Password reset successfully!": "비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다!",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Payment method": "결제 수단",
  "Payments": "결제",
  "Permanently remove your account and all associated data": "계정과 관련된 모든 데이터를 영구적으로 삭제",
  "Personal": "개인",
  "Please add an email address to complete your account setup. We'll send you a verification email.": "계정 설정을 완료하려면 이메일 주소를 추가해 주세요. 인증 이메일을 보내드립니다.",
  "Please check if you have the correct link. If you continue to have issues, please contact support.": "올바른 링크인지 확인해 주세요. 문제가 계속되면 고객 지원에 문의하세요.",
  "Please check your email inbox": "이메일 받은 편지함을 확인해 주세요",
  "Please complete your account setup before joining teams.": "팀에 참여하기 전에 계정 설정을 완료해 주세요.",
  "Please complete your account setup to continue.": "계속하려면 계정 설정을 완료해 주세요.",
  "Please double check if you have the correct password reset link.": "올바른 비밀번호 재설정 링크인지 다시 한 번 확인해 주세요.",
  "Please double check if you have the correct team invitation link.": "올바른 팀 초대 링크인지 다시 확인해 주세요.",
  "Please enter a team name": "팀 이름을 입력해 주세요",
  "Please enter a valid email": "유효한 이메일을 입력해 주세요",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력해 주세요",
  "Please enter an email address": "이메일 주소를 입력해 주세요",
  "Please enter your email": "이메일을 입력해 주세요",
  "Please enter your old password": "이전 비밀번호를 입력해 주세요",
  "Please enter your password": "비밀번호를 입력해 주세요",
  "Please repeat your password": "비밀번호를 다시 입력해 주세요",
  "Please try again and if the problem persists, contact support.": "다시 시도해 보시고 문제가 계속되면 지원팀에 문의하세요.",
  "Please verify your email address ": "이메일 주소를 인증해 주세요 ",
  "Please verify your email first": "먼저 이메일을 인증해 주세요",
  "Primary": "주요",
  "Pro": "Pro",
  "Profile image": "프로필 이미지",
  "Register a passkey": "패스키 등록",
  "Remove": "삭제",
  "Renews on": "갱신일",
  "Repeat new password": "새 비밀번호 확인",
  "Repeat New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Repeat Password": "비밀번호 확인",
  "Resend verification email": "인증 이메일 재전송",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Reset Your Password": "비밀번호 재설정",
  "Review past invoices and receipts.": "Review past invoices and receipts.",
  "Revoke": "취소",
  "Revoke All Other Sessions": "다른 모든 세션 취소",
  "Save": "저장",
  "Scan this QR code with your authenticator app:": "인증 앱으로 이 QR 코드를 스캔하세요:",
  "Secret API Key": "비밀 API 키",
  "Select a new plan from the same product line.": "동일한 제품 라인에서 새 플랜을 선택하세요.",
  "Send email": "이메일 보내기",
  "Send Email": "이메일 보내기",
  "Send verification email": "인증 이메일 보내기",
  "Session": "세션",
  "Set a password for your account": "계정에 비밀번호 설정하기",
  "Set as primary": "주요로 설정",
  "Set password": "비밀번호 설정",
  "Set Password": "비밀번호 설정",
  "Settings": "설정",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign in again": "다시 로그인",
  "Sign in or create an account to join the team.": "팀에 참여하려면 로그인하거나 계정을 생성하세요.",
  "Sign in to your account": "계정에 로그인",
  "Sign in with Passkey": "패스키로 로그인",
  "Sign in with {provider}": "{provider}(으)로 로그인",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Sign up": "가입하기",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Sign up for new users is not enabled at the moment.": "현재 신규 사용자 가입이 활성화되어 있지 않습니다.",
  "Sign up with Passkey": "패스키로 가입하기",
  "Sign up with {provider}": "{provider}(으)로 가입",
  "Signed in successfully!": "로그인 성공!",
  "Signed in {time}": "{time}에 로그인됨",
  "Something went wrong while processing the OAuth callback:": "OAuth 콜백을 처리하는 동안 문제가 발생했습니다:",
  "Status": "상태",
  "Stop using for sign-in": "로그인에 사용 중지",
  "Subscription": "구독",
  "Switch plan": "플랜 변경",
  "Team creation is disabled in demo mode": "데모 모드에서는 팀 생성이 비활성화되어 있습니다",
  "Team creation is not enabled": "팀 생성이 활성화되어 있지 않습니다",
  "Team display name": "팀 표시 이름",
  "Team invitation": "팀 초대",
  "Team profile image": "팀 프로필 이미지",
  "Team user name": "팀 사용자 이름",
  "Teams": "팀",
  "The CLI application has been authorized successfully. You can now close this window and return to the command line.": "CLI 애플리케이션이 성공적으로 인증되었습니다. 이 창을 닫고 명령줄로 돌아가셔도 됩니다.",
  "The magic link has already been used. The link can only be used once. Please request a new magic link if you need to sign-in again.": "매직 링크가 이미 사용되었습니다. 링크는 한 번만 사용할 수 있습니다. 다시 로그인해야 하는 경우 새 매직 링크를 요청하세요.",
  "The sign-in operation has been cancelled or denied. Please try again.": "로그인 작업이 취소되었거나 거부되었습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "The user is already connected to another OAuth account. Did you maybe selected the wrong account on the OAuth provider page?": "사용자는 이미 다른 OAuth 계정에 연결되어 있습니다. OAuth 제공자 페이지에서 잘못된 계정을 선택하셨나요?",
  "Then, enter your six-digit MFA code:": "그런 다음 6자리 MFA 코드를 입력하세요:",
  "These are devices where you're currently logged in. You can revoke access to end a session.": "현재 로그인된 기기들입니다. 세션을 종료하려면 접근 권한을 해제할 수 있습니다.",
  "This account is already connected to another user. Please connect a different account.": "이 계정은 이미 다른 사용자와 연결되어 있습니다. 다른 계정을 연결해 주세요.",
  "This email is already used for sign-in by another user.": "이 이메일은 이미 다른 사용자의 로그인에 사용되고 있습니다.",
  "This is a display name and is not used for authentication": "이것은 표시 이름이며 인증에 사용되지 않습니다",
  "This is most likely an error in Stack. Please report it.": "이것은 Stack의 오류일 가능성이 높습니다. 신고해 주세요.",
  "This password reset link has already been used. If you need to reset your password again, please request a new password reset link from the login page.": "이 비밀번호 재설정 링크는 이미 사용되었습니다. 비밀번호를 다시 재설정해야 하는 경우, 로그인 페이지에서 새 비밀번호 재설정 링크를 요청하세요.",
  "This team invitation link has already been used.": "이 팀 초대 링크는 이미 사용되었습니다.",
  "To enable OTP sign-in, please add a verified sign-in email.": "OTP 로그인을 활성화하려면 인증된 로그인 이메일을 추가하세요.",
  "To enable Passkey sign-in, please add a verified sign-in email.": "패스키 로그인을 활성화하려면 인증된 로그인 이메일을 추가하세요.",
  "To set a password, please add a sign-in email.": "비밀번호를 설정하려면 로그인 이메일을 추가하세요.",
  "Toggle theme": "테마 전환",
  "TOTP multi-factor authentication QR code": "TOTP 다중 인증 QR 코드",
  "Try Again": "다시 시도",
  "Unavailable": "Unavailable",
  "Uncollectible": "회수불가",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unverified": "미인증",
  "Update password": "비밀번호 변경",
  "Update Password": "비밀번호 변경",
  "Update payment method": "결제 수단 변경",
  "Update your password": "비밀번호 업데이트",
  "Upload an image for your team": "팀을 위한 이미지 업로드",
  "Upload your own image as your avatar": "아바타로 사용할 이미지 업로드",
  "Use for sign-in": "로그인에 사용",
  "Used for sign-in": "로그인에 사용됨",
  "Used Password Reset Link": "사용된 비밀번호 재설정 링크",
  "Used Team Invitation Link": "사용된 팀 초대 링크",
  "User": "사용자",
  "User name": "사용자 이름",
  "Verification failed": "인증 실패",
  "Verified! Redirecting...": "인증됨! 리디렉션 중...",
  "Verify": "인증",
  "Verifying...": "인증 중...",
  "View": "View",
  "View your active plans and purchases.": "활성 플랜 및 구매 내역을 확인하세요.",
  "Void": "무효",
  "WARNING: Make sure you trust the command line application, as it will gain access to your account. If you did not initiate this request, you can close this page and ignore it. We will never send you this link via email or any other means.": "경고: 명령줄 애플리케이션을 신뢰할 수 있는지 확인하세요. 해당 앱이 계정에 접근할 수 있게 됩니다. 이 요청을 시작하지 않았다면 이 페이지를 닫고 무시하세요. 당사는 절대 이 링크를 이메일이나 다른 방법으로 보내지 않습니다.",
  "You are already signed in": "이미 로그인되어 있습니다",
  "You are not currently signed in.": "현재 로그인되어 있지 않습니다.",
  "You can not remove your last sign-in email": "마지막 로그인 이메일을 삭제할 수 없습니다",
  "You cannot revoke your current session": "현재 세션을 해제할 수 없습니다",
  "You email has been verified!": "이메일이 인증되었습니다!",
  "Your Email": "이메일 주소",
  "Your email verification link has expired. Please request a new verification link from your account settings.": "이메일 인증 링크가 만료되었습니다. 계정 설정에서 새 인증 링크를 요청해 주세요.",
  "Your magic link has expired. Please request a new magic link if you need to sign-in.": "매직 링크가 만료되었습니다. 로그인이 필요하시면 새 매직 링크를 요청해 주세요.",
  "Your password has been reset. You can now sign in with your new password.": "비밀번호가 재설정되었습니다. 이제 새 비밀번호로 로그인할 수 있습니다.",
  "Your password reset link has expired. Please request a new password reset link from the login page.": "비밀번호 재설정 링크가 만료되었습니다. 로그인 페이지에서 새 비밀번호 재설정 링크를 요청해 주세요.",
  "Your team invitation link has expired. Please request a new team invitation link ": "팀 초대 링크가 만료되었습니다. 새로운 팀 초대 링크를 요청해 주세요"
}
